就憑呢首歌，我覺得今次侵侵一定贏！

If Trump loses the election, there is a big trouble

LM

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手